# README #

## ITCS336 Human Computer Interface

```c
แอพเช็คสถานะพัดลม  (ระบบจองพัดลม)
ปัญหาที่เจอ : ใบพัดลมไม่หมุนโดยหาสาเหตุไม่ได้
การวิเคราะห์ปัญหาที่เจอ : สายไฟขาด มอเตอร์มีปัญหา ปุ่มเสีย
ถ่ายรูปปัญหาที่เจอ เก็บข้อมูล
แก้ปัญหายังไง : ปัญหาที่เจอแบบอ่านแล้วเข้าใจเลย
```

```c
ระบบจอง co-working space (booking room/co-working space)
ปัญหาที่เจอ : มีนักศึกษาวางกระเป๋าจองไว้ล่วงหน้าและนั่งนานมาก
วิเคราะห์ปัญหา : Co-Working space ไม่เพียงพอ ต่อการใช้งาน
ถ่ายรูปปัญหาที่เจอ :
แก้ปัญหายังไง :
```
```c
ระบบ e-lecture 
ปัญหาที่เจอ : อยากรีวิว class อาจารย์สอนเร็วไป material ไม่มี ไม่อยากเรียนกับอาจารย์ที่สอนไม่เข้าใจ
วิเคราะห์ปัญหา : ขาดเรียน เรียนไม่รู้เรื่อง อยากเรียนย้อนหลัง
ถ่ายรูปปัญหาที่เจอ เก็บข้อมูล : 
แก้ปัญหายังไง : เรียน lecture แบบออนไลน์ (ปัญหาที่เจอแบบอ่านแล้วเข้าใจเลย)
```